Razmjena vjestina (02.01.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-01-02 09:50
:author: bud
:category: Uncategorized
:tags: razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-02-01-2010-13-19
:status: published

| Pozdrav razmjenjivaci! Svecano najavljujem prvu razmjenu vjestina u
  novoj godini! Pretpostavljam da danas necemo biti u punoj postavi, no
  neka to ne bude razlog nedolaska, dodjite barem na druzijanac, kavicu
  i pokoji hack!
| Vidimo se!
